[i/a] 有冇人已經等緊楓之谷m?

仲未知幾時出，好想玩

手機版完全無左打擊感
有咩好玩

唔好期待 玩左兩下刪

今次唔係黑橘

隻game本身唔吸引 同pc差好多

幾時先出 係咪要等到暑假

好似話7月20,因為7月20完登陸獎勵

就出

就到幾時，係咪7月20

先出得5隻職 想玩烈炎巫師

定咗7月25號出q

如果同pc 差唔多又幾正
定係會差好遠？

雖然儘量話復原pc, 但始終係電話
不過應該都好玩

好期待

但連登反應勁冷淡

我見佢韓國好早就出左M, 反應如何 我都好似無乜聽過人講咁

之前有down,但韓文睇唔明就冇玩到

開番個連登公會一齊練？

開連登公會我諗得三兩丁友
都唔知夠唔夠人開

留名先
利申：小學玩到3轉比人偷哂啲野 喊左成個禮拜

一齊玩
但有d 驚佢第一日死ser

Lm 等緊聽日開服

lm

大家諗住玩邊個ser

等左成個月
留名

有

聽朝10點

聽日十點開服

推

今晚先玩，睇你地🤔🤔

我唸都係最頭個個ser

lm

7 / 25 (三) 10:00更新

伺服器正式開啟時間有所變更，詳細請參考下面的公告內容
我們也會為了能讓大家盡快在楓之谷M世界見面盡最大努力!
希望冒險家可以體諒。

伺服器預計開放時間 : 7/25 (三) 13:00 (UTC+8)

:pushpin:伺服器
-所屬區域伺服器 : 亞洲1 (Asia1)
-世界伺服器列表 : 斯卡尼亞、克羅亞、傑尼斯、聯盟

AN下載鏈結:

IOS下載鏈結:

Telegram漢化鏈結：

楓之谷M 香港百人wts討論區

Telegram群組鏈結：

我都估佢會死or 遲

常有的事

留名等一點

玩得
乜ser?

第一個ser

卡住係1461

聯盟ser union

維修完加好友

啱啱down 完，好似維修緊

2130

就開喇

玩得

係咪亞洲1聯盟？

巴打玩咩ser

亞洲1 聯盟
唔知有冇得加好友，留返個名先
id 唔識滑板就溝唔到女

有冇人知事前預約獎勵點攞？我唔記得左係用電話定email 去預約，搵唔返

請各位看清楚置頂信息

📌伺服器
-所屬區域伺服器 : 亞洲1 (Asia1)
-世界伺服器列表 : 斯卡尼亞、克羅亞、傑尼斯、聯盟

香港人請到 : Union聯盟
加好友: 康爺l
公會 ：楓皇章 （暫時滿人）
好友 ：天外有天
分會：唯一

AN下載鏈結:

IOS下載鏈結:

Telegram漢化鏈結：

楓之谷M 香港百人wts討論區

Telegram群組鏈結：

push

想入全智賢社多啲

要傾係到傾啦
又tg又whatsapp
一定好多吾系甘牙

agger

入tg 好似好尷尬

想問下d 武器同防裝係咪用佢比個d 就夠，定要自己買
我升爆曬佢比個d 裝，宜家勁窮

買完再合再升

D錢完全唔夠用

開個lihkg公會啦

lm 等開
我都冇乜研究點玩，返工自動任務掛下機咁

少人工會都OK
志在上線可以吹下水

屌開左2日先睇到呢個post
已經係傑尼斯練緊

轉SER

屌d 人去晒wtsapp tg 傾，有咩係到傾啦屌

所以話開咩group

想問下洗唔洗刷首抽

唔洗

好多時打副本都冇人

菁英地城要95以上先會打
打紫裝合橙裝

想入公會又唔想入TG 有無咩港人公會入??

有冇人知iOS版點轉中文？

系統語言繁體中文香港同台灣都試過哂都係出英文...

有冇人玩緊 ASIA 1 聯盟 ser ？